最後得返泛民自己開會，表決晒啲野，但無人承認，柒到仆街

掩耳盜鈴開會表決晒啲野，但人地真正既會喺第二度開
成班傻仔玩自閉開會game

有戲睇 有花生食 幾正呀

連音響、傳譯都無，而家真係完全玩野

上面全部五毛
一次過block晒 thanks

#1 - #5 五毛5連擊
一次過block 曬

me too,幾方便

真正柒係支那呀，畀全世界睇到佢地既邪惡。從來都無發生過咁既事

唔該admin順便查吓#1-5係咪分身

有五毛出黎唱反調代表咩? 就係策略成功

我唔係五毛
但只係覺得開一個唔受承認既ff會有意義咩？

你地自己起下底先block user啦
係又block唔係又block
起碼有一個係冤枉

扮戇鳩好好笑？

連燈五毛聚會區

#4 點玩膠？

唔知邊個發起block五毛既先例 即係大家扮睇唔到就算 唔打算追擊負皮

其實我無block 到#4